警察似乎成功左

好少人出

冇火魔，好和平，已經話你係暴徒

打壓到咁 做事冇後果
敢黑衫出街已經勇武啦

點解仲要在意畜生點睇 成年啦大佬
你在意個結果仲好啦

出曬tg, 手足贏就真
拎靚畫面就夠

是旦啦，都決定咗移民，你咪上街囉，我個底唔花得，要俾移民官睇
再講，更多人已經拉哂，你想重現200萬都幾難

錯🙂

agger

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

旁証球証觀眾都係佢人 唔成功食屎啦

勁少人出 失望

正解，香港無架啦，仲搞乜鬼，浪費時間

成功宣揚到黑警打壓和平遊行

人數就贏？咁你11個月前贏咗啦

所以你想火魔衝岀嚟？

今日唔駛火魔啦，只要黑警出TG就夠

出tg我地已經任務完成

Agger
今時今日班狗掹槍亂九咁掃都無後果

移到先算
廢柴

拉左好撚多
選擇性失明自欺欺人

成功啲咩 痴線

出多TG先叫有畫面

聚唔到人姐
大力打壓到咁 你估仲係一開始咁咩
少人係街都正常 仲有咁多人算好好啦

拉

唔撚好回

越打壓，越多勇武，事實😄

你條垃圾三毛移撚到咩？繼續留喺大陸度做三毛啦

唔知成功d乜

俾國際睇到香港基本權利被警暴打壓就得。

在場人士已自動獲批US 簽證

香港警察見到邊個拎遮出街 就當係恐怖分子
拎出去同外國人講 笑撚大人地個口啦

有輸過咩？

完全唔明樓主諗緊乜

千辛萬苦先去到灣仔買咖啡豆
今日出黎唔易

叫人警察已經知乜料 pull

其實係 人數多同少有冇特別大分別？

黑色 五毛 放負警告

好多五毛放負我屌你老母
未開波已tg 根本班狗已經輸左

盲？

你係屋企？

警察?

你成功定義都幾成功

成個po都係五毛
單機啦屌你老母

明顯呢個post都係5毛
PULL

痴線 成個post都係5毛放負

連㢵追求畫面靚
唔係自己死就得

咪係度放負啦 話少人果d一定係冇出到黎

呢度連登公海黎

你係支那？ block

對家高壓政策好成功 大家都係疊埋心水 世世代代做隻港豬 有錢齊齊搵

係喎好撚小人喎

高速公路三線全封
每條隧就留返一條行車線
咁樣打壓法
出到去銅鑼灣已經係好勇武

手足 請善用 不推文回覆

Twitter: 國安法前繼續打壓港人自由

咁仲唔夠🙈？

好多失敗撚帶風向

警察

On9
睇下tvb講咩啦
對家都話多

咪撚推冇用po 用不推文 屌你老母

比人block左申請先咁得閒廢話

收皮啦

有

上年對家諗住利用勇武派做野打選戰，咪任玩囉

又黎兩隻五毛狗互推

頭幾個AC真係...

成功屌你老母啦樓主

黑色五毛警告
拉

諗住移去邊呀
我都想移

玩左一年 五毛都未成功

So true 全港島都狗

焦土派先最成功

行街行出馬路就係勇武抗爭

你移到去邊？ 長洲？

收皮啦五毛

咁早就火魔 你想班狗攞正牌拉晒所有現場人?

雖然佢地不嬲都鳩拉

好多五毛藍絲

放負五毛可以收得皮啦

塞爆左銅鑼灣成條路, 啲狗成功咗啲咩話, 成功向和平遊行放tg比國際社會睇?

無人出？

垃圾po，拉

你既成功係咪要有火魔又裝修
然後popo出黎扑濕大圍捕 血淋淋先叫贏？

送多啲頭對局勢有利

做比外國睇吓咁,佢唔一定幫你
但製造有利條件,
佢幫你都易啲
或者就算唔幫你,起碼比多啲籌碼佢殺到支那一頸血

少條柒
幾條馬路俾示威封哂

今時今日仲叫班狗做警察
死五毛

青天白日滿地雨傘

五毛post

WC, CWB 好多段 都封晒...
巴士去TST 都有rb

全世界198國都為香港人發聲

遲啲敢在家睇：五大素人 ，都係勇武

移民要提供social media record，你條三毛做到咁出面移撚到咩

用手足攞畫面

士但啦，人地有槍鎮壓

民族最重要始終人 而唔係個地方
猶太人都曾經被羅馬人趕出家園
但歷史最終永遠會懲罰暴政
只要再出幾個好似Xi咁既人才
中共始終會走到自我毀滅既一日

thanks

D 五毛多撚到

勁撚多五毛放負

就係你啲freerider搞衰香港

祝你世世代代一世人移幾次民做難民

警你老母

個結果係黑警係和平遊行無破壞無堵路的情況出TG，唔該pin 呢個

wow

幾撚多手足比人拉咗呀
你地繼續追求所謂嘅靚畫面啦

on9,咩都唔撚好做最好
出去行轉先啦

手足淨係用嚟比你拎靚畫面？

😂😂😂

要智取，不能力敵
支持勇武手足

其實前幾日一早都講哂今日會有班放負撚出黎
專業少少啦

不過你無機會喇
永久封鎖

成功？成你老母

當香港成為一線城市，黑警就係廢物之時🙂

大家仲出黎就係要顯示民意
講完
不被捕保留實力

引到黑警出tg=成功
連登仔仲有咩打飛機方法

港島喎，同機場差唔多，出得要有準備，你估個個冇包袱？

樓主5毛

柒joe為咗保住佢引以自豪嘅正苦公墓猿
終於出嚟維穩

唔認同

Twitter已經好多相好多post.

善用起底功能
Btw 5毛藍絲正仆街

有石魔

算啦樓主咁蠢點會明

班狗今日正中下懷

attention seeker

又一個五毛

收嗲啦屌你老母

移撚咗咪唔洗提供囉傻仔
笑撚死我
即係你覺得佢會叫我提供個連登AC，上嚟睇下我有無上嚟撚鳩啲小學雞
如果我無AC就唔俾我移啦
你不如講下個邏輯，我都好想知而家啲小朋友點諗野

講警察都大概知你咩料

一個post五毛全面進場

true

冷氣撚收皮
拉

少年

收皮啦五毛狗，屌你老母

好同意呢個講法

你對成功定義都幾膚淺

盲都上到連登

我覺得最靚嘅畫面係黑警由炮台山一直封路封到至少鵝咀橋
一點幾開始想點封就點封

你咁講佢哋成功左成年啦痴痴地

無火魔，個畫面幾好
無位俾對方入

唔出刀, 算吧啦